鋤Dee + 世界盃決賽船P，窮拎勿入。

是咁的，7月中，我唔去浦了。夜晚出海，一邊鋤Dee一邊開viutv睇世界盃決賽。

我同我個朋友馬交文book 了3 隻船。

搞手會買好多酒。

7月15日，5點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model ，靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

why今次冇圖🤔

鋤dee洗唔洗疾如風、 徐如林、侵掠如火、不動如山

冇圖學人開post

我3隻船唔租俾你了

等好耐

有錢使乜租船

駛唔駛入數留位

利申: 大波人妻, 已結紮

留意白頭佬喺牌上面會寫嘢
有人會害你
佢會提你

冇船圖唔敢黎

外圍睇好英格蘭

仆你個街

到時成架船係仔，諗起影相都肉酸

我鍾意寫意啲嘅船 有無？

諗起之前個船P post

金鐘麥記圖？

阿當當已經大個仔喇

呢家圖都無張

又冇圖，仲要三隻都租嘅

入小小呢？

你隻屎眼見到個錢字

決賽係法國對巴西